［超突發］醫院即將淪陷，論自設隔離營之可行性

政府無能，懶理市民死活。
論自設隔離營之可行性。
醫療資金長期不足。
據新聞了解，如果有700個以上確診患者，香港醫療系統會即時失守。以目前數字計，扣除死亡同出院個案，預計（仲差100個案左右）5天內醫院必定淪陷。
港人自救，惟一出路。
捐物資比醫院，轉頭又比人血政府出黎要功，咁不如我地自己開翻間。
世上無難事，只怕有心人。
只要香港人團結一致，係絕對可以自建隔離營。

黑狗與藍絲，不得內進，攬住柒婆自生自滅。
藍絲清好好投入祖國既懷抱，好好享受中國肺炎。

希望各位有心人有錢出錢，有力出力。
恕小弟能力有限，未有能力去搞呢個project，但希望你地可以推到比有能力既人睇。
自己香港，自己救。
香港興亡，匹夫有責。

自設隔離營應該會觸犯而家果個4人禁聚令
更莫論係衛生署有權強制安排確診人士在家隔離

藍絲唔比入呢點唔work
除非直接整瓜佢
否則都係一個仆街個個仆
同埋最緊要係
林鄭條仆街要封關